搬出黎住

頂唔順屋企人，想搬出黎，睇Hse28發現好多1房1廳單位租但好多唔包家電，煩惱緊

28好多假盤 我都搵緊

預幾錢一個月？

竟然，諗住佢業主盤好似平d

10k內，希望包埋家電，因為所有買新好貴 將來搬又未必用得番

好多選擇

自己1個住？

啲網無一個可信

所有地產網或Apps 99.9都係假盤假價錢

2手家電 傢私都好平姐

自己住？

自己住，女友間中黎訓呀

巴打有冇咩途徑介紹下

28 睇岩邊區既盤,直接去地產鋪問

屯門啦 新樓通常包電器

買二手傢俬電器好平, 只要唔好唐棲,/非平地lift

襯依家平 住酒店幾個月試下先

我都想搬

預算15k

15k 大把選擇喇
我都係住緊6k

真，搵啲cheap cheap地既一定唔洗10k
不過洗衫麻煩，又完全無得煮野
勝在唔洗執屋 😂😂😂

包哂所有傢俬就無可能
包一半就一定有
搵啲30年單幢，市區都係8，9k
200呎

之前路經尖咀百樂酒店，佢有長租計劃，一萬蚊有找，當係service apartment

冇乜家當+唔點煮嘢真係而家住酒店抵玩
又包水電上網，呢度都慳唔少
想轉下環境又唔使綁手綁腳

冇!地產鋪直接睇現盤
AA講既野唔好儘信